冬天真係樣衰男既福季

可以帶住口罩
我多數會帶幾個XXL SIZE
方便遮

有撚用咩你陣毒撚味用口罩都幫你唔到啦

救得幾多得幾多

夏天唔可以戴

屌你老母

戴頸巾圍一圍條頸係靚仔D

我會扮凍圍埋下巴位

要戴埋黑超先掂

戴面具吧啦你

洗唔洗咁坦白傷人

可以笠埋個頭 反正毒撚都冇咩自信俾人望

樓主係假膠黎，佢扮樣衰但自爆落bar溝女，同埋佢之前d post講佢拍過拖，各位唔好比佢撚